講笑叫個fd一句IT狗 佢同我反左面

講下笑
話IT狗萬二蚊請人
佢屌9我 點解要咁大反應

屌你老母

我諗月入二萬以上的IT狗應該同會承認IT狗呢個身份 好似係

汪汪汪汪

講笑都分下輕重啦